波台手腳你地好！希望大家入一入黎

小弟第一次入黎波台想加入波台呢個大家庭成為一隻真正嘅波台狗請問有咩要注意

Ching撐邊隊波

小心樓上位ching，佢好25

嘩屌 你25到

做波台狗有咩好
樓主幾隻有樣你睇

係 全部都係狗黎

你樓上有你自己

我冇否認

我係一個好人

首先你要識笠父 佢人都敢_

做波台狗可以俾 cctai啲細路block
廢事佢地入嚟拉低自己個po 嘅質素

我係獌

歡迎你加入波台

我地反猁聯軍就係需要你呢啲新血

呢期最出位真係港父

係，笠水笠到街知巷聞，影衰晒波台
波台出名勇武嫁麻

你提醒我要推po

要每個月交保護費比n ben $25一個月

我屌你老母死獌狗 你快撚啲落去地獄搵你個費SIR啦

屌 咁躝啦

樓上全部係狗